吹水狼人Telegram group

想招朋友仔玩
而家個谷十幾個人左右
主要係吹水同玩狼人
如果想一齊玩就pm id 我
我加你入group